住 bu / cityu hall嘅請小心，有狗搜hall 屈左至少幾個無出嘅人非法集結

快啲推上熱門share出去，幫手諗方法清裝

據知至少4個搜到裝但今日無出嘅被屈非法集結

萬事小心，我唔方便放對話廢事自爆。你可以唔信，但一定要比到其他人警覺

唔可以比手足有事

極權要毀滅無法管治的一整代人。

Please

應該叫做：
極權要殺掉無法管治的一整代人。

推

有料咪落charge囉

極權要毀滅香港既未來下一代

你錯啦，當代既唔聽話一樣可以毀滅，中國咁多人，多一個唔多，少一個唔少，所以抵中國冇叻人要成日做copy cat，因為叻人一係一早被毀滅，一係一早走左，一係就搵到錢就走，留低既，只係聽話既人

咁又係 支共有咩做唔出呀

推，警世

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

唉

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

而家係間間U都要清裝，收落你信得過嘅人度，喺學校有唔係hall嘅其他位擺裝最好

放common area 地方

common area都唔得，locker或者他人locker會更好，

頭先食飯經過聯合道公園見到三架疑似狗車踩線，BU手足小心